"Hij wordt verkocht, sir," was zijn laconieke antwoord.
"Zeker", zei ik, "Je hebt het niet erg om me zoveel weet."
"Maar ik stoor," antwoordde hij.
"De zaken van hun opdrachtgevers zijn absoluut veilig in de handen van Mitchell, zonen & Candy."
Dit was kennelijk een prig van het eerste water, en er was geen ruzie met hem.
